好掛住好男人 _緣

如果佢依家先來叫春話自己係好男人實呃到大量正評同和應

緣了吧 如木偶仔

緣來木偶 從來都木偶

木偶仔冷靜 no time to think

木偶仔 跟你有段情 我也為你高興

我呢幾日睇返我地d msg，回憶返我地由相識，變fd，曖昧到相戀....然後到分手

我以為自己放低咗，但最後發現跟本自己無放低過你.......仲係好愛好愛你🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

由Ocamp第一次見到你，我就覺得你好得意、好pure好true。我本身唔相信咩一見鍾情，直至見到你嘅嗰一刻......當時我好想approach你，所以就係咁亂講野想引你注意，不過我都知你根本無留意到我，haha。

當我知道year3同你一樣section之後，真係好開心，因為我諗住慢慢同你變熟、追你......最後真係如我所願。

之後嗰段時間我地每晚一齊打機、吹水同wtsapp下咁......最印象深刻嘅係我用提摩嘅時候，你用札克保護我，真係好sweet呀。我大膽講句，嗰幾個月真係我人生最開心嘅時光。從來無女仔畀比到呢種感覺我。

到後尾我約你出黎一齊行太古嘅時候，我情不自禁咁拖住咗你隻手，問你可唔可以同我一齊......嗰晚我地喺街行咗好耐都唔捨得返屋企，好想時間過慢d，甚至希望時間永遠停留喺度。而呢一晚係我呢世人最開心嘅一晚，我永遠都會記得！

唔知咩原因，你慢慢就冇再同我講野，即使我keep住wtsapp 你，你都只都係hea覆一兩句咁，最後連wtsapp都block埋我，絕情到連挽留機會都唔想畀我。

我都知你大把人追，而我又唔係靚仔、又矮（165 cm)......大把缺點，總之，一定比唔上其他男仔。但係，我相信自己一定會係最鍾意你嗰個。Anyway, 多謝你出現咗喺我人生入面。如果有得揀，我想同你重新嚟過。再見，我的初戀。

笑死

我真係玩提摩

木偶仔你也不用給我機會

而Jason嘅facebook已經刪晒同余香凝嘅合照，不過，2015年就有好多感慨留言，佢話：「性格決定命運，道德觀念這麼低，只配嫁窮郎。」、「愛情，沒有keep trying to win的門。至少，在我的世界裡沒有。」 余香凝簡直係王抒優翻版

仆街

笑到仆街

王抒優一開始同我一齊訓都唔肯同我拍拖, 之後就算肯同我拍就日日西面, 每樣野都要嘈
呢D都算, 我既身份佢從來無公開過, 一直都係到扮單身
所以先會繼續收小明做兵, 同人地單獨出街, 人地表埋白我都唔知
唔止小明, 係東方日報果到都會同男同事單獨一齊收工, 所以唔俾我去接佢
有次係大埔俾佢D朋友撞到我同佢一齊, 佢竟然即刻係個whatsapp group到話自己做ptgf
佢仲要扮向左走向右走晒野話係講笑, 唔係唔認同我拍拖, 咁我叫佢補返問"拍拖去邊到好"
佢係就係問左, 淨係cap果句俾我睇, 但之後仲補多句"做ptgf都要諗去邊"
每次想食好D都俾佢ban, 出街去行下又俾佢ban, 想送野又俾佢ban
我似係個俾人騎牛搵馬, 無得Hi西既sp, 多過男朋友, 因為出街會俾人撞到, 尤其係大埔
成日講大話, 根本唔知佢邊句先係真, 第一次含向左走向右走都唔會撞到牙, 吞埋精都無乜野咁
聲稱未拍過拖, 但又話中學有D puppy love, 仲搞到俾人排斥, 都唔知邊句先真
之後就當然派帽俾我, 一腳踏兩船, 同傻B一齊訓又同我一齊訓
當年佢第一次生日正日唔肯同我過, 而同傻B果時就期待人地幫佢慶祝, 但就好求其
最後咪又係我請佢食buffet, 補祝返11月3日既正日生日, 但果時我只係個隱藏既後備船
再之後佢炒牛熊輸左屋企人十萬, 竟然話要我借俾佢, 果時我個心有幾痛
我咩身份都唔係, 一直以黎連正式既男朋友都唔係, 但係出左事先黎識搵我
點解一個人可以咁賤? 我梗係唔借, 借左邊到收得返, 好彩我仲有理智
跟住就到我出左果個post, 佢就同傻B散左, 就算散左佢都無諗住同我一齊
一直都只係玩勁我, 身份又無, 地位又無, 扑野又無, 究竟當我係乜野??
跟住又有新仔拍拖(聲稱又係傻B, 但我覺得佢又講大話), 但又會同我email傾計同俾我錫
而家唔理我, 唔知第幾條仔了, 究竟當我係乜野??

王抒優巴打真係好撚煩

王抒優巴打

1.
我: 點解你成日對我覆單字, 單icon
王抒優: 我不嬲係咁
我: 你知唔知單字回覆法好無誠意, 好無禮貌
王抒優: 我份人唔識講野, 唔識表達

2.
我: 點解你對我咁差?
王抒優: 我對你好差咩?
我: 係, 好差, 唔似拍拖
王抒優: 我份人唔識對人好

3.
我: 點解你要係個group講係ptgf
王抒優: 我講下笑, 佢地知我拍緊拖
我: 佢地點知, 你又無公開
王抒優: 你都唔公開啦
我: 我隨時都可以公開, 一齊公開
王抒優: 唔得, 要你公開先
我: 如果我單方面公開左, 你又日日嘈分手, 我咪好柒?
王抒優: 總之你公開左先
我: 咁一齊公開, 一齊放張拖抙相
王抒優: 唔得

431係到嗎？

幫其他人含緊

哦 係咩 屌你老母

佢搵到幸福嗎？

有木偶 有木偶 你只要答有木偶